條 女真心煩「感嘆文」

是咁的，話說樓主有個朋友仔，女來既，成日扮曬自己abc咁寸鳩人地d英文點點點，仲要成日話自己幾多錢幾多錢，身上都係名牌咁
明明大家都唔理佢，佢仲係度覺得自己冇問題r FD
日日吵住曬，屌

Lihkig